做緊PTGF但係冇比人踢爆既你入一入黎

今次冇比人踢爆到希望你當好彩,依家收手仲黎得切

如果你有男朋友既話我敢同你講你條仔係100%知道你做緊,

只不過佢希唔希望踢爆又或者佢有冇證據去同你對質就另一回事,

基本上你既人格同埋PTGF吊高黎賣個本質差唔多其實好易分得出

依家收手既話相信呢個世界仲有人可以接納到你,

但係繼續做既話你就真係連雞都不如啦

做雞都真係明買明賣,但係PTGF呢啲吊高黎賣既同時反映出你係咩人

考慮吓你比人踢爆左之後既生活係點又會承受啲咩野啦

連登有幾多絲打呀？

大把part time gay friend

個ptgf post應該會引曬班雞上黎mon post睇吓自己有冇事